比你20國外交官齊集又如何，係小學雞領導，冇帶籌碼之下，咪又係見唔到劉霞

例如你20國每國以一個共黨海外家族成員做人質，黎交換一個劉霞，咪晨撚早救左佢出黎囉

又或者20國齊心禁運禁售加制裁中國，中共咪會放佢出黎囉

你而家咩撚野籌碼都冇呀， 見條撚咩

冇咗呢個劉霞，仲可以製造千千萬萬個，大陸靠糟質自己人黎同外國談判，無本生利大生意黎，點會畀佢停